你地班反熱仲有乜好講？

我地熱刺對現役最強既皇馬都可以打和
已經冇野可以阻左我地熱刺
今年英超同唔係我地既？

熱狗拎到英超我賓頭切片啦